補完yylam攞2揮手區

當年補完yy中文閱讀4咗

RAP

睇你其他科成績，唔關補習事啦

樓主仲想賴9人

人生5昳星仲想點，唔好得寸進尺

232323

你好衰

關人地咩事 你自己補完冇溫咋？？

其實數學係dse黎講算係好簡單

當年我個班考第一個個本身中文卷一卷二校內都評估5*或者5**，之後佢條傻仔最後幾個月無啦啦走去補yylam。最後卷一5，卷二4

秒

Ching今次好難怪落yy到

唔緊要 條條大路通羅馬

老老實實 我以前讀band3武館中學 鳩hea左6年 唔溫去考都有你呢個分 睇你都無乜點溫啦 算啦

我都2咗 但人生5***就夠 準備入fd
報多年恩師嘅堂

睇埋其他科就大概明點解樓主會開post
正常柒左都唔會敢話比人聽

咁係你廢姐補埋習仲得lv2 怪得邊個

Hi

人生5**就得啦

咁牛b

我正想咁講

重以為係假膠 post

唔驚啦 搏盡無悔 又有珍珠奶茶飲

你自己都on9啦

無分卷grade?

弱智人士？

加油 條條大路通羅馬

Asso hd 唔好睇啲咩後門論

揀條啱你既路繼續前進

幾好笑

由細到大都中文好 唔係第一就第二 學校都估我5 or above
冇補過Yylam 但報過佢搞d mock test 比左我3
Dse最後都係5*左

上咗3年yylam補習班拎2

多謝恩師

可能已經有進步呢
綜觀ching 其他科成績黎睇
lv2 都唔係太差

唔好嬲嬲豬啦

啱同意

23333333

等佢話全部科都係補YY Lam

人生5星星

丫丫 全港最多攞二學生

唔比個3你,點引你去補

幾年前吹奏緊佢個陣已成功攞2

你既能力值都係2-3

雖然中文3埋你選擇會多d

只能說樓主廢
利申：我有frd都係補YY, overall 拎1，卷一拎U

你依d廢物補唔補都一樣嫁啦

仆街,
我po上黎想人安慰下我啫
駛唔駛咁串呀

吾卑你冇肉欣c

咁校內不嬲都唔準
我英文校內評1最後有3
中文卷四校內5最後得2

攞1

惡撚到人與其名

當年全校9成補習既都跟yy，最叻果個都係4，笑撚死。

毛巴

推

maths都係得2 你想中文幾分 有心讀既搵門想讀既科報asso 想出黎就學門手藝啦

樓主會唔會驗下智商

econ配va

52555 就賴yy姐, 屌你全部都22222 收皮啦

個sequence幾靚232323

Econ都攞2

IFC ICC 派晒籌
唔好死
等下年啦

以前補yy真係拎2 (好似係 3 u 4 3)，
用佢林場必備d examples寫落去，結果炒到仆街
之後唔補yy，直接搵大學生補， 拎lv 4 (4 3 5* 5)

樓主唔洗灰，第時搵工係冇人會睇dse成績的

maths同econ攞lv3/4都唔難

樓主點睇

你平時太hea
我果時冇溫過去考都冇你咁慘

果陣我校內 一個評估5一個評估1 結果兩個攞3

點解中文要補 完全唔明

傻既先補佢⋯

呢個真

可能本身係U，補完有2，算係咁
咁諗會唔會開心啲？

笑4我

好基本啫

人生你己經5**

中文都要補習，真係要驗腦
唔補都A

你咁嘅成績中文俾夠5**你都無撚用啦

唔明一出世就用中文溝通 日日接觸中文既人
點樣做到中文唔合格？

其實補yylam 其中一個主要目標唔淨止考好中文科
更重要既係佢上堂會教你好多畢生受用既做人處事態度 理念
就算我中文2左 都只係書本知識姐
我比其他同學都學得更多實用既野
btw 樓主諗住點

唔明點解成日神化補習佬

Yylam正垃圾
成日講到懶勁咁 啲同學當佢神咁拜
利申補左好多年

如果考得低唔關佢地事
咁考得高都唔關啦

你睇下樓豬條傻撚其他科再講啦 盲反on99

Goodest Logic
明顯樓主係唔聽書唔溫書既人啦
咁佢補嚟有撚用咩
冇心讀補唔補都冇分別

其實佢啲學生勁係因為本身都有底 你估班名校仔真係全靠名屍先拎到5**咩

其他科都差
間接顯示樓主考乜都唔得，一係冇能力、一係唔啱考試、一係冇努力

咁中文補唔補都可能冇乜分別

打飛機
唒咁多錢補習都係想拎高分，結果得2，仲幫人含
要人生處事，我出去打工見識睇心靈雞湯唔好？

正確態度，樓主加油

要補中文的話 都唔會揀yylam啦

點解仲可以有人課金比呢個藍絲

我唔係今年考 但補yy當年卷一拎u 但overall 5咗

丫丫打手全面進場

冇補習都考得高過佢
間接證明中文考得差同YY教唔教得好冇關係

真心定假膠

reading U咗

以前考AL俾我既教訓就係唔好補習
啲補習同學個撚個低分過乜都冇補純有唔識問老師既我

咁快秒左

睇幾多次都咁尷尬

想當年我都係補yylam
利申閱讀5**聆聽5*
不過作文收咗皮拉低咗

中文都要補
仲要吹奏佢

當年細妹中四補yylam
我：啲notes咁厚你都冇睇晒架啦，有咩用
最後佢轉左補徐永豪，文言文都唔識多隻但拎左5*

邊有吹奏佢
陳述補過yylam嘅事實咋喎
何況我閱讀5**係我中學滅時嘅功勞嚟

真

補why why lan中文u左

有好勤力溫底子唔算超級差有補習，點都有3

好撚廢

典型垃圾思想

如果中文想Retake，想比少少意見你。

當年隔離班成班女去補yy
結果一齊拎2

武館中學

當年補YYLAM 最尾22344差啲就入唔到u

岩唔岩都好
岩岩放榜唔好隨便講呢d說話啦
一陣樓主唔係假膠既話可能就咁比你打沉睇唔開
正皮果d唔該都反省下

補咗丫丫lam五期 但去到考個陣冇用過佢所謂啲skills同睇過佢啲雞精

正想講

咁唔好學人開post啦
自己賴鳩人仲要個個圍爐安慰你咩
我覺得層主講野已經算溫和

我有frd 卷一拎U, 卷二拎5*, 卷三拎5
最後overall出1

就算真係圍爐求安慰又點
放完榜考得差會有幾理性
比d同理心代入係自己嘅話見到個咁踩自己嘅cm咁多正皮會有咩感受

補yy?
我做晒佢啲mock paper都u

係呀😂

廢柴

Econ配va,其實係咪求其搵6科讀

依加reading唔好有得背文咩點解會拎u

我都唔知點解

笑左
都話冇用
利申冇補過都高分過好多人

即刻駁嘴

佢話被人擾敵，令到自己無法專心&唔夠時間

鏽鐵點打磨都唔會成為一把利刀

補撐警名屍

有2已經好好

但你又唔知樓主本身咩科強咩科弱
其他科有無補習喎

我都唔知樓豬background 係點

但純粹提出點解一個學生補完習成績好個榮耀要歸於補習老師
而補完成績差就會話個學生自己懶

Pin this 啦柒頭

死操爛操應該有個4
利申: Math攞4

入黎之前完全冇預計過有呢張圖

是咪潮X校友？

恩師：最緊要係你心態 dse只係你人生嘅一小個考驗

補習老師同教練都係同一類型
佢只係將你提升你嘅能力
我以教游水為例 你原本游得差
學完游得好咗就係教練功勞
但教完你 唔會教到你由游得差變成唔識游
學完都係游得咁差 就只係做返自己啫
唔會喺教學過程拉低你嘅能力